% Этот шаблон документа разработан в 2014 году
% Данилом Фёдоровых (danil@fedorovykh.ru) 
% для использования в курсе 
% <<Документы и презентации в LaTeX>>, записанном НИУ ВШЭ
% для Coursera.org: http://coursera.org/course/latex .
% Исходная версия шаблона --- 
% https://www.writelatex.com/coursera/latex/1.2

\documentclass[a4paper,12pt,twoside]{article} % добавить leqno в [] для нумерации слева

\input{../pream}


\newcommand{\lo}[1]{\overleftarrow{#1}}
\newcommand{\ro}[1]{\overrightarrow{#1}}

\newcommand{\g}{\gamma}
\newcommand{\I}{\ensuremath{\dot{I}}}
\renewcommand{\U}{\ensuremath{\dot{U}}}
\newcommand{\E}{\ensuremath{\dot{E}}}



\begin{document} % конец преамбулы, начало документа
\section*{Преамбула}
\[ \b = 2k \]
\[ \h(t) \ra \rev{s} \]
\section{Лекция 1}

\end{document}
